美股 ［吉利德科學］討論

大家點睇依隻股

一早已經持有

咩價位入

入佢老母

66.50
61.69

琴日69入左d，好彩一開市就升

67 均價

一買就跌...

68買入

最近一年冇咩升

依隻有咩特別？

出左肺炎藥呢隻都唔係好升下

冇中國專利又有鬼用

出左啲特效藥咁啱對武肺有啲用

長期一定升 入定冇壞

藥股黎講好似冇咩特別咁

同意，間廠根本好有質素，只係早排醫藥股唔當炒

實則上好多醫藥股我覺得係低位

仲有邊隻推介下

1177,1093得唔得？

長線ok

係咩，真心唔知。見佢條線幾靚咪份

買

有武漢試藥結果未

呢隻野近幾年都係60-80呢D位遊走 又傳出好似有人想收購佢 買定少少先觀望下

入乜鬼, 隻藥比中國註冊左專利啊, 仲入

早已2016申請左醫冠狀病毒專利

瑞德西韋是由美國吉利德科學公司的執行副總裁楊台瑩博士[10]所領導開發的藥物，此藥物尚未在美國以及任何國家獲得批准上市，亦尚未註冊專利.

今日靠你喇

痴撚線，逆市避險資金湧入

咁快無力

依排應該仲會升多陣

等出試藥結果

moderna

Keep住升

吉利德同大陸隻復星合作個隻藥

買左兩張call 80$ 3月中到期

同路人

上兩個星期買左4張CALL 75蚊 4月17到期

巴打會唔會放

美國開始試用吉利德藥物治療冠狀病毒。WHO稱，瑞德西韋可能是目前唯一有效對抗新冠病毒的藥物。受世界衛生組織發言人影響，GILD股市直線下劃。

唯一藥物 但係直線下滑？

屌 d call冇了

可以改開 吉利德哭喪區

咪係 隻股唔知點解硬係冇人炒起佢

純粹覺得今日隻股跟個大市一齊跌

今日又回穩升返

有人獲利咪走

正股仲strong hold 緊，但 D CALL就唔知幾時走 想等佢升到上75先走

盤後78$